好好的裝修教學 - 打灰

好實用，以後自己裝修，唔使畀裝修佬呃。
用唔完同屋企小朋友玩雪球大戰都得

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

14
我覺得自己是0

15

幫我間房裝修幾錢

巴打係咪搞錯咗，首先哩個係自學裝修，麻煩學完自己裝。
其次我好唔明顯地就唔係想講裝修

批灰的時候要好小心，掂到手清理都唔容易

冇人屋企要裝修?

批灰做得唔好，牆身就會一撻撻